究竟許昕會唔會再輸比林高遠？

希望佢贏到啦
許昕